發夢夢見返好多年冇見過嘅中學暗戀對像

上次諗起佢已經係幾年前嘅事，中間都有拍過拖，但早幾晚無啦啦發夢返到中學時期同佢拍拖，本身對佢已經冇晒感覺，但係因為呢場夢，又令我陷返入去，唉......

不要暗戀...

搵佢

中學畢業後都冇再見過冇交流過，都差唔多五年

無問題咁你搵一個舊朋友關心下近況啫 又唔好諗到係溝佢

。

有沒諗過你暗戀嘅佢，只係你一廂情願幻想出嚟？

正正因為係幻想，所以係你心入面永遠係最美好同最完美

到你真係溝到佢，現實係咪符合幻想就…

我記得都係搭完車落車後佢嚟拖著我隻手行咗陣就say goodbye，最深刻係以前一啲知我鍾意個女仔嘅frd成日調侃我嘅都喺同一架車，喺個夢入面我同個女仔一齊落車時啲frd又調侃我 其實好奇怪嘅情況係我喺佢拖我手嗰刻係有少少shocking，我應該even喺嗰場夢入面都冇諗過係同佢拍緊拖，直到佢一嘢撓著我隻手再一齊拖著手行返佢屋企樓下。呢個係我對場夢有印象嘅嘢，喺場夢入面嘅時間都過得好短，但引發我諗返起佢後又困擾咗我幾日

竟然認真post

幾時都咁認真

最困擾嘅係宜家喺外國，啲畢業相同班相都喺晒屋企，想睇下佢以前個樣都唔得

有時過去d記憶話黎就黎，冇得避
但如果對你黎講唔算係傷痛的話
揾d野分散下注意力啦